到而家仲冇人解到推背圖 45 、46 象

45: 有客西來、至東而止、木火金水、洗此大恥

炎運宏開世界同

金烏隱匿白洋中

從此不敢稱雄長

兵氣全消運已終

46: 黯黯陰霾、殺不用刀、萬人不死、一人難逃

有一軍人身帶弓

只言我是白頭翁

東邊門裡伏金劍

勇士後門入帝宮

白頭翁姐係邊個

中共元老 彭斯

美帝玩完 老共都玩完